點解毒撚性格既人會好容易俾人欺負

明明無搞人, 但就係有人會玩你, 欺負你

不要說了

你有俾人恰過?

人善被人欺

呢個世界就係咁，要逼死毒撚

好想有安樂死依個選擇俾毒撚

樣衰既人容易俾人笑
講野㭍容易俾人寸
不修邊幅惹人討厭

三樣集於一身,你話呢?

不要再說了

😢點解唔選擇反抗

毒撚本身就無盟友, 反抗即係俾機會人聯群結隊咁唱衰你攻擊你, 得不嘗失

冇成本點解唔挽

除非你唔駛做野都有錢生活到, 如果唔係我睇唔到有玩野既需要

因為人係鐘意欺負弱者
要威要show power咪搵弱者來玩

以前我都鍾意講野, 但慢慢發覺人類有好多唔好既本性, 就怕左同人社交, 亦都可以話係毒撚性格

每個圈子都有蝦人/被蝦嘅人 盡量堅強啲 建立自己圈子

出黎做野耐左，你就會覺得恰你個班小學雞其實只係一班廢渣，努力please你老頂好過啦～